林鄭真係為下一代著想先填海架

新移民嘅下一代，都係下一代

新移民：渣渣淋啦！

150隻一日 岩岩好

淋病作為腥港特狗

為蝗一代二代建人工島 都合理

蝗一代二代就係 97 後殖入腥港既蝗同佢既下一代
加加埋埋成百萬人 , 起個島畀佢地住哂入去 , 安居樂業 , 其實真係全乎蝗策

而 80 90 後 由於係港英末兩代香港人
迫到佢地無根可長 無處可居
之前都仲諗住係陰謀論
點知依個人工島計劃 就證實原來係真既

笑撚死人咩 屌佢老母

仲有大量南亞殺人犯
蝗蝻一家親
到時香港正式成為新印度